[又贏] 胡錫進: 我地有無人機送飯 印度兵只可以天寒地凍捱罐頭

With these drones, the PLA’s frontline soldiers can enjoy hot meals once winter reaches the plateau. Some sympathize with the nearby Indian soldiers who can only eat cold canned food and have to endure the severe cold and potential spread of COVID-19.

有呢D無人機
我地戰狼係前線 冬天都有熱辣辣大餐食
有人就好同情D印度兵 又要食凍冰冰罐頭 又可能中武肺

其實點解佢地仲成日忍唔住要提武肺
係咪真係潛意識講咗係當生化武器咁用
尋日又係咁講
定係真係覺得自己係防疫大國

胡錫進: 印度如果唔撤兵 一係凍死 一係中武肺死 開打更快死

黐孖筋
罐頭先頂得耐

有無睇片
人地話有大餐食我軍士氣上升

咁得閒煮飯

印度嗰邊軍人， 主力唔係話全部都係陀地嚟咩
人哋喺嗰個區域生活咗N代， 我諗點都知點樣生存啩？？

人地世世代代係高原生活
邊似得你地班少爺兵比人呃上山打拳頭交

印度軍人可能係直接輪更 , 收工返屋企食咖哩

樓主標題黨
人地支那軍只係無人機送水咋

打仗 都要四送一湯 連生果
仲要一人幾兜野

On9
得支那有無人機？

用左咁多體力摺被唔食返多D野補充點得

膠刀廢。。

你諗下要照顧班少爺兵好撚難搞 似乎應該係共軍嘅mre乾糧唔啱佢哋食

認真mode
天寒地凍唔係一打開個飯盒都好快變冷飯咩
& 人地打仗就係要有糧草跟身保命 所以要易於攜帶保存嘅罐頭
解放軍係咪打算拎住個飯盒打?

請大家繼續關注 被送中既十二位手足

有蕃茄蛋
又有菜炒肉既物體
全部都一PAT 汁

正常 唔係應該 整D 煎炸野 可以放耐D咩

食撚完 又要處理D 膠兜
一人幾個兜， 一日就產生 成萬個膠兜
製作垃圾

攞軍用平底鑊煎漢堡扒 順便用軍刀切啲蒜蓉調味

農夫山泉

個戲棚搭喺邊度映?

反而係用鐵罐食環保啲

最叻摺被、煮飯，好好玩嘅軍訓活動

海底撈
生命麵包

佢個演習係模擬架飯車半路出事
就搵d無人機送乾糧同水頂住肚先
隨後架車整返好先送飯去
佢咁樣空投法d飯d飯落到仲唔跌到散晒咩

屌你老母無人機送水

仲可以無人機收屍添

諗係呢幕

呢個就係美國食撚住你嘅原因 人地係自由嘅土地
自抽都得

吹大D話食海底撈嘛

同支畜講環保
真係how dare you 啦

海底撈再加冰凍啤酒呀
標準裝備

印軍出兵都要俾狗599g

咀炮唔洗follow 唔洗報支那豬講乜，唔需要報支那豬做乜

aya cash

拎呢d野打飛機真係笑撚死人
而家去打仗定旅行呀
你唔撚帶埋部3d printer print間屋出黎比d士兵住
又可以笑鳩對面無床訓無電視睇

咁唔知佢快餐食物係指咩了
用常理去理解佢地係唔會明
我上面都有講 人地打仗要罐頭係有原因

咪又係輸打仗都仲掛住食

佢哋唔記得，韓戰嗰陣毛太子就係因為要煮飯食，所以客死異鄉？

等左幾秒 唔撚識郁嘅屌

支那人指既快餐 係 兩三送飯

古有毛岸英行軍時生火煮蛋炒飯而被鎖定炸死，今有無人機送食物而被鎖定炸死

野外其實罐頭比較好
仲有一款自熱軍糧
其實最怕係食品變壞

無人機送飯係做show

38秒寫係作戰糧,似一袋有晒早午晚果種

冇所謂啦 食返有機耕種嘅嘢食咪打和囉

認真果D 又拎唔到出來
成日拍埋D 摺被
煮野食
跳舞 扮凶狠

成班都係陷家產來

認真一問
其實打杖途中開餐
啲垃圾點處理嘅
係唔係日日要對番啲垃圾

同d黑驚一樣食袋底撈同飲啤酒就以為自己好威
賤種狗講嘢d內容一鳩樣

咁樣唔會暴露條補給線咩？

中國係唔係唔記得咗印度有個送飯system?

漢堡、熱狗原理一樣簡單易整

落下防腐劑，前線輕鬆加熱

罐頭腸、麵包=熱狗
漢堡排、麵包=漢堡

老解要食飯仲癲撚過意軍食意粉

或者會好似美軍咁搵個專人用汽油燒垃圾同屎？

仲有個無人機太過顯眼好容易被射低

唔係打仗,係拍片

惗起毛主席個仔

好似話煮野食出煙比人定到位炸死左

邊到有無人機降落就向邊到射彈

真係好撚鍾意最後zoom近果下

人地勁到痴線呀傻尻

MRE???

Mre 有加熱
有啲係海底撈啲自熱火鍋咁
有啲酒精燈
但係有啲就真係凍嘅

營地/據點有得煮嘅

屌,仲慢慢運,人地用C130成板MRE空投咗落去啦

有冇睇地圖呢? 印度前線離首都新德里不是很遠，士兵怎會挨餓挨凍?

我知，仲用美團送外賣添

有冇送埋微波爐？

咁講真美軍打仗連雪糕都有就係為左士氣
又唔可以話佢講錯既
不過空投飯同罐頭邊樣好食我真係覺得罐頭會好食d

俾印軍知道位置，食食下飯收飛彈

最後晚餐豐富D都明既

係警甴，老鼠

蛋炒飯

咁高海拔
啲drone 負重得返幾多成

打仗定嘆世界？

其實呢個世界有生火呢樣野

傻豬 只係宣傳片黎
你估真係有大餐食 軍糧D錢都可能比人貪埋

有無得按摩浸浴啊？屌你老母打仗啊

無人機係唔係解決到高海拔既問題？

講軍糧，中國真係完全唔掂，睇Steve1989 就知
中國軍糧全部都係飯配面，全部乾曾曾，加舊餅乾就算，睇見都唔開胃
成碟野黃gum gum，加熱左根本都係食屎

人地加拿大起碼有包有朱古力，種類都豐富咁多，屌打中國

平心而論，冬天打仗冇熱食真係會降低士氣

笑撚死乞衣咁

屌你 仲送飯
睇好美團最快炒起
foodpanda Deliveroo 追落後

意大利最注重吃，從開始備戰，別的國家都是優先忙着造武器彈藥，而意大利人忙着買紅酒和各種食材；有一位英軍飛行員被抓到，到了晚餐時他發現葷素搭配合理，有水果還有紅酒，飛行員嚇得尿褲子以為是最後的晚餐~第二天有一位將領去找他道歉說給他準備的是一般士兵的晚餐，請原諒他們的過失，可見意大利人在吃上花足了功夫！大家可以搜一下意大利軍隊因為吃耽誤了多少戰機，打了多少次敗仗。

所以毛魔個寶貝仔當年因為蛋炒飯生火
俾地球聯合軍炸死其實好可信

無人機一次載得咁小

意大利軍糧系有酒飲

佢係咪想提醒美國佬制裁大疆！

原來有D咁嘅事

又喚起蛋炒飯呢段歷史

屌你拎依隻代表全部，中國一樣有朱古力、蛋糕同罐頭水果，亂咁噏全部飯配麵
有啲連紫菜蛋湯都有

心理戰 實際得鬼咩

無人機送飯點熱辣辣

得啦得啦
打得未啊

真打中國無補給 一定輸

咁高掉落去...識唔識送外賣嫁，比個差評佢

唔計政見
冬天無熱飯真係唔掂

其實好睇大家講咩
你話軍營哨站有晒設備 食得好D完全唔出奇
你話最出線食咩又另一回事 都可以兩邊比較下

咁多人唔現場煮？？？
少人自己捱mre捱到返營地啦

最前線食咩又另一回事

能夠生存 要感謝黨

諗起意大利嘅士兵

嗌美團外賣咪得

淨係講質素都不了啦

咁有熱食士氣一定好啲架喎

打杖仲講環保？
坦克係咪要用無鉛汽油？

當年戈林係史達林格勒戰役都係話用空軍補給，果然英雄所見略同。

送外賣 緊係foodpanda

唔洗送飯了 (聽住先)

India, China foreign ministers agree to quickly disengage border troops

睇多陣啦後生仔咁冇耐性，呀叔我睇咗20分鐘先見到佢郁

你架無人機舊電頂唔頂到高原極低溫

咁都要吹一餐

食完飯盒方便領飯盒咩，空投完係人都知你企係邊，真係豬隊友

點解呢啲片成日都要用啲死人音樂
好柒喎大佬

講到咁關鍵，點解唔直接用直昇機送...

支國味就係咁

印軍快d打低d無人機啦

MRE 都無跟身仲要空投大風D等餓死啦

至少唔難食，食過羊肉炒飯加辣椒醬落去好撚正，又有朱古力蛋糕同埋水蜜桃，以前次次露營都會帶兩包去

你收到咪好囉
屌佢老尾，我果個空投咗落懸崖

你知唔知美軍打二戰會改裝一艘戰艦專門生產雪糕俾前線，蔬菜水果大量供應，仲會分配可樂，牛扒俾士兵，好多士兵打完仗仲肥左

法國軍糧直頭有埋架同燃料包俾你自已煮熱食，仲有紅酒飲

國家有錢士兵待遇好係好合理，唔係邊有人同你賣命

係香港露營食呢的
你去7日？

人地用美國無人機攞你命添

後面班老臨都唔係hea做

原來無人機唔係用黎殺敵軍
用黎送飯既

我用dji spark係珠峰大本營都飛得起
以佢地軍用級應該冇難道

你係去打仗定食飯

負皮 DJI

平心而論 啲飯菜又真係唔差 仲好過香港啲窮人嘅晚餐

對唔住

不如整埋間小肥羊打邊爐

有冇專業人士可以分析一下啲無人機吊咁重可以飛幾耐飛幾遠？

不過平心而論
大陸嘅航拍技術係唯一認同大陸贏嘅一種科技
不過用大陸野我係錯

等到冬天？想為解放軍唔出兵還拖搵解釋？

淆底就淆底啦！

你有舉國之力去課金比你研發/偷
想唔勁都難

有冇環保組織出嚟譴責下佢哋用膠飯盒

掉去印度嗰邊 攪掂

打緊仗仲高床暖枕食好野

少爺兵打仗？

好撚肉緊

而家解放軍可能連野外生火都唔識

少爺兵

其實呢啲係影比國內嗰啲人睇

中國:我地有岸英整蛋炒飯比大家食

膠兜沙津真係

呢個年頭有MRE
有固體燃料
有石灰加熱
隨時就食得熱野

好唔好食唔講
但係肯定效率好過無入機

一人控制一部無人機送幾盒飯快d定一車車貨車運幾百幾千個mre快呢

見到農夫山泉

其實最緊要係重口味同埋熱量高飽肚
中國嗰啲家鄉菜唔講以為你去郊遊

食飽夠鐘上路

意大利人戰場煮意粉添

睇完條片即刻諗到個山頭好撚多垃圾
好似平時港豬行完山咁

一陣比人當靶咁 打晒啲無人機落嚟

btw

好似有農夫山泉飲

仲有午餐時間唔打仗

無人機我仲以為係平穩降落送貨

意大利D笑話

諗諗下諸葛亮木牛流馬可能都係大外宣 其實佢都唔想北伐

內陸部隊日日叫雞飲茅台傻鳩先去邊境地區當兵

MRE 應該係出去行動番唔到營地臨時填肚用
軍隊如果可以番營地就會食番新鮮煮既野
所以硬係覺得呢條片好多餘

多尻餘
點解唔就地煮

你架無人機飛到個陣都凍撚晒啦白痴仔

嗰度嘅原居民係西藏人

傻閪，係送熱飯就用軍機啦

佢支持香港示威者，算啦

空投d 淘寶自煮火鍋算啦

後生仔始終係後生仔 都係急d

咁點解唔一開始就直接用機送

打仗果陣先有飯食

一退役，支槍交返俾共產黨
冇退休冇津貼，抗議又俾城管打

咁都可以打飛機

食草都得啦

煮左解放軍黎食

未撚放飯都打撚殘你啦真打嘅話

小學生玩煮飯仔咩

使唔使白飯任裝

其他國家打仗操練用無人機炸目標
佢地打仗操練用無人機送飯

其實我唔明，天寒地凍就唔可以生火煮食咩，應該係胡狗自我打飛機，又洗腦支那人

其實咁對解放軍好危險，印軍可以應該咁計數
1. 無人機停定個位＝下面有人。
2. 雷射測距儀計無人機同自己嘅距離。
3. 計埋角度, 代返中學教嘅cosine就計到距離

其實佢有冇腦

一隻無人機可以送幾多碗飯？

毛岸英點死㗎!?

大家太認真了
其實人地都係揾d老臨拍吓宣傳片

即刻諗到斷佢糧草

你咪傻啦，真係打仗d中國士兵食單兵口糧ja
水都無得飲
真係有無人機不如送子彈重好啦
送飯送到都凍晒，不切實際

個字幕寫4菜1湯2主食1水果
咁係4樣定6樣野

總之就食到你痾屎都坐半個鐘啦

解放軍pr比到我嘅印象
嚟嚟去去都係果三樣

煮飯摺被遼寧號

少爺兵咩
又唔係食草
戇鳩到

舞統！！！

為咗拍片ff 有咩係不可能的？

每部機一人份量?

解放軍不如唔好打仗啦 全體做美團好撚過

跟住部飛機咪定到位，迫擊炮炸一輪變晒燒豬

無人機飛過去唔係凍得仲快咩？

記得二戰既時候
德國諗緊點將d軍備盡快送去前線，意粉佬諗緊點樣將新鮮pizza送上前線

然後，意粉國第一個投降

解放軍有黨幫手燒金銀衣紙,地府都鋪左5G有得用支那寶,係下面都富貴過你班咖喱

廢佬唔識用仲笑鳩D後生無耐性
fast forward咪得

飛到上去都凍晒喇

海底撈自熱火鍋
仲高級過意大利人打仗掛住煮意粉
邊爐都有得打啊

支持開戰

繼續加速

即係你哋D罐頭完全唔擺得?

美軍打仗有啤酒飲

無人機送飯

日日飛黎飛去，唔洗check ip都知你軍隊部署左係咩位

鑵頭就一定要凍食？
法國軍糧包好似有得翻熱卡邦尼食
我估印度可能有翻熱咖哩

打到黎啦 仲煮?
唔得 我仲差少少就完成到呢道驚世菜餚
屌你老母呀

得果幾架機夠幾多人食

緊係太陽能

因為食炒飯而死既人

郁得未又話gif又盛

佢地可能真係咁諗

除左摺被同煮飯之外仲識送外賣

依家去野餐咩 食飽咪又係唔夠人打

印軍可以用支那軍同款既無人機送炸彈過去

咁都好吹噓，係咪冇好嘢講啦

意粉真係志在參與

當年毛魔個仔就係打韓戰果陣為食，
死都要燒柴煮個蛋炒飯先比美國佬炸死，
打緊仗都咁嬌生慣養要食熱野仲好意思哂命

胡狗係講狗話架啦

想鼓勵印度兵破釜沉舟

叻喇叻喇

普通百姓係國家食草飲長江水

印度個個士兵袋住幾包咖哩粉, 唔夠野食未抓幾隻支那囉

點解我用左丁蟹把聲

證明佢哋運輸同補給比較難，先用無人機，每人負重能力唔高，先會用呢招，擺明攪唔掂運輸，但又覺得自己醒咁都諗到，又暴露左自己弱點

少爺兵

Push

習大大親自美團上門
仲做埋人肉便器，出心出力

頂 呢條友係五毛 拉

返去飲酥油茶

咁撚多無人機飛去同一方向咪曝露咗自己位置
支解軍有冇腦㗎

解放軍真係打仗冇晒無人機咪仆得？

人哋打柒你

睇你有幾多無人機降落就可以推斷到你係邊同有幾多人同古時睇你有幾多個火堆就知有幾多兵力一樣

當地肯定交通唔是咁方便
不過重點係多尻魚餘

肯開始未

n-1, 有個冇得食

玩夠未？

有無人機送終?

最後一餐食好啲

長期拖落去，贏國同燒錢無分別，送得幾多次？

其實罐頭都可以即熱嘅

係偷
少咗開發成本
所以平

咁都有得打飛機

無所謂啦
食屎定食飯關打贏仗有乜關係
中共永遠只會有呃人嘅大外宣

你行出去睇下望唔望到大嶼山

我燒比你 仲快

中共最強武器係
中共病毒生化戰
用人體千里投毒
再斷供醫療設備
頭炮中共響咗啦
睇下全球點回應

========================
大家要小心港共監控
尤其是如果您係高危手足或佢哋嘅家屬/朋友
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

希望大家可以關注12位被送中手足
#save12hkyouths

又話n-2

送一送幾多人係邊都知道曬

意大利軍啲朋友

大6做兵既都係有錢仔比錢入去做
解放軍勁多著數
無諗過要打仗

你打啦 好悶啊

唔知佢係咪諗住一千幾佰個解放軍就打得贏定認為可以輕鬆每日用幾萬隻無人機早午晚做快遞？

人哋藏民由細住到大呀 靠山食山
你班支那人因住水土不服先啦

最尾zoom緊原本果句係咩？

未試下搵架無人機飛百幾公里囉
人地就陸路車都運得到
你就要過高山空運先到
繼續吹

係股災

易家打緊杖呀
仲唸食好野
呢班全部都係小爺兵黎
睇黎都係輸硬 早早投降仲趕得切

家陣現代化軍隊係呢D環境都係食MRE軍糧，仲要係前線煮飯未玩啦，重演毛岸英係前線玩蛋炒飯，未玩啦

係最前線煮飯，唔撚係呀，MRE軍糧都無？想重現毛岸英蛋炒飯咩

個故仔係老毛個大仔毛岸英夜晚肚餓想食宵野，真係攞左幾隻蛋去炒飯，咁就比美軍偵測機發現度，直接轟炸，仲要成千幾人陪葬…
豬隊友既極致